天水圍陳浩南宣布暫時引退 臨別贈言香港人：共產黨真係好恐怖

再鋒利嘅刀，都有生銹嘅一日
馬車加油

劉馬車將成為歷史

連馬車都反共 共狗今次game over了

仲以為邊個 屌你老母

佢入冊之前仲屌香港魚強革命

出返黎屌柒共產黨

原來先22歲

屌感化官單野 我仲以為已經十年前

馬車加油

希望佢可以改名+洗底